唔好睇小斬人案，佢會成為集中營理由

喺中國發生斬人案後，中國鐵路都要檢查行李，放曬鐵馬俾人排隊，放個屋企，行下街都要俾人check袋
喺新疆西藏，更以消除危險為由，開始左集中營同高壓管理
即使喺大街，餐廳都有機會要檢查你行李。
十米可以就有警察站崗。

香港唔係冇發生過斬人案，但呢次國家開始定性反送中係恐怖主義，咁斬人案極有機會被扣帽落恐怖主義度，嚟一次名正言順嘅監控制度。

希望我諗多

係
唔好俾佢乘機侵食自由
啲狗信唔過

推

細思極恐

TUI

同埋都有人提到
如果香港警察連治安都唔識
中國都好有理由引入公安

香港Condom仔

所以話共匪幾時都咁陰毒
次次自編自導自演

大家要保持警惕